tsla個底係60蚊

有排跌

善心打破零回覆